%% ---------------------------------------------------------------------------
\documentclass[12pt, a4paper]{article}
%% ---------------------------------------------------------------------------
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
%% ---------------------------------------------------------------------------
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
%% ---------------------------------------------------------------------------
\frenchspacing
%% ---------------------------------------------------------------------------
\usepackage{paralist}
%% ---------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\section*{Участие в конференциях}

\subsection*{Отечественные}
\begin{compactenum}
    \item
        XVI Международная научная конференция студентов, аспирантов и молодых ученых <<Ломоносов--2009>>, секция <<Вычислительная математика и кибернетика>>. ---
        Москва, Россия:
        13--18 апреля 2008.
    \item
        Всероссийская научная конференция <<Научный сервис в сети Интернет: решение больших задач>>. ---
        Новороссийск, Россия:
        22--27 сентября 2008.
    \item
        50-я научная конференция МФТИ <<Современные проблемы фундаментальных и прикладных наук>>: Часть IV <<Молекулярная и биологическая физика>>. ---
        Москва\,--\,Долгопрудный, Россия:
        23--27 ноября 2007.
    \item
        Всероссийская научная конференция <<Научный сервис в сети Интернет: многоядерный компьютерный мир>>. ---
        Новороссийск, Россия:
        24--29 сентября 2007.
    \item
        2-я общероссийская конференция <<Масс-спектрометрия и ее прикладные проблемы>>. ---
        Москва, Россия:
        3--8 сентября 2007.
    \item
        International Conference <<Tikhonov and Contemporary Mathematics>>. ---
        Moscow, Russia:
        June~19--25, 2006.

\end{compactenum}

\subsection*{Зарубежные}
\begin{compactenum}
    \item
        9\textsuperscript{th} International Workshop on Non-Neutral Plasmas. ---
        New York City, New York:
        June~16--20, 2008.
    \item
        56\textsuperscript{th} ASMS Conference on Mass Spectrometry and Allied Topics. ---
        Denver, Colorado:
        June~1--5, 2008.
    \item
        8\textsuperscript{th} European FTMS conference. ---
        Moscow, Russia:
        August~27 -- September~1, 2007.
    \item
        55\textsuperscript{th} ASMS Conference on Mass Spectrometry and Allied Topics. ---
        Indianapolis, Indiana:
        June~3--7, 2007.
    \item
        54\textsuperscript{th} ASMS Conference on Mass Spectrometry and Allied Topics. ---
        Seattle, Washington:
        May~28 -- June~1, 2006.
    \item
        53\textsuperscript{rd} ASMS Conference on Mass Spectrometry and Allied Topics. ---
        San Antonio, Texas:
        June~5--9, 2005.
    \item
        5\textsuperscript{th} North American FT-ICR MS Conference. ---
        Key West, Florida:
        April~17--20, 2005.
\end{compactenum}


\end{document}
%% ---------------------------------------------------------------------------
